對唯唯好失望

一直以為唯唯係愛國愛港
估唔到佢會參加啲港獨活動

利申
愛國愛港